[打氣post]想用一首歌同大家打氣

知道依家局勢發展會令大家好多軟弱
甚至會有同同路人有內鬥既情況
想請大家用少少五分鐘，搵個安靜嘅地方
聽下呢首歌，可能會聽過，請大家搵番初心
振作！！

人潮裏 誰都會錯或對
誰勇敢 誰拚命地沉睡
危難裏 人縱是極勞累
也都豁出去

雲層裏 陽光散了又退
寒雨點 流到大地成淚
疑惑上帝怎能放任亦允許
害怕終失據

*然而慶幸聯群結隊
揚言不怕沿途崎嶇
時而歡笑 時而怨懟
還會默然攜着面對
連儂見證 每次面臨鵝黃煙吹
撕抹不走的歷史 寫你我同一句

明明怯懦 明明畏懼
仍然堅信仍能急追
埋頭苦戰 從頭佔據
捱到盡頭
一起歸家去！！！

荼蘼開了
繁花內共同留守
抬頭能望飛絮*

雲層裏 陽光散了又退
寒雨點 流到大地成淚
疑惑上帝怎能放任亦允許
害怕撐不下去

Repeat *

仍慶幸同途結聚
仍然深愛難離蝸居
曾同歡笑 曾同怨懟
期盼以後重拾堡壘
連儂刻過每個字也是燎火
撕抹不走的歷史 寫你我同一句
銀發亦徐徐結聚
情懷不老 情懷不衰
兒童青少成年晚歲
擁抱未來 不接受榨取
拼命去維護獅子山精髓
唯求無憾故此不撤就不退

堪稱壯舉

弱弱的自推

1

2

推

謝謝你

3

4